{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 스테이 센추리 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 親と一緒の児童も無料で宿泊でき、36ヶ月以上の追加人数は追加料金が発生します。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。 ビジネスセンター、ラウンジ、カフェなどの付帯施設は無料でご利用いただけます。 また、無料駐車とWi-Fiが提供されます。 最大限の利便性のため、Design Hotelは特定テーマの客室を割り当てることができ、すべてのお客様にモーニングベーカリーが提供され、ご希望の場合はホテルのフロントで追加購入することができます。 モーニングセットは朝7時30分から9時30分まで地下1階のレストランで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "子供も無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の児童も無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以上の追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンター、ラウンジ、カフェなどの施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンター、ラウンジ、カフェなどの付帯施設は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車とWi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーニングベーカリーは提供されますか？",
            "answer": "はい、モーニングベーカリーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーニングセットは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "モーニングセットは朝7時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "モーニングセットは追加購入することができますか？",
            "answer": "はい、モーニングセットはホテルのフロントで追加購入することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 338
    }
}